太耐冇踩單車, 唔敢落斜

搬左去新界住, 附近有單車徑, 諗住租架LOCOBIKE踩下.
爆左上斜, 已經冇力...諗住之後落斜可以慳力D, SIR落去
點知見到咁斜就....(果段係行人路, 未到單車徑..隔離係馬路有欄杆)
我都係落返車推車,
以前細個咩都敢

姐姐都勇過你

係你老了

係...係事實

印住小小brake落咪得lo

踩住brake落係常識吧

行人路踩單車你食屎啦

行人路

果段路冇人行, 有人行更加唔會踩